屌你老味叫啱口號好唔好呀

仲用中文
咩加油拍手掌
今日咩事呀
有女義士俾警犬爆眼呀

希望大家叫啱口號 同要用英文 人地先聽得明
口號建議：
POLICE MURDER HK PEOPLE!!

以眼還眼！！AN EYE FOR AN EYE!!

香港警察，蓄意謀殺！！

An eye for an eye
A tooth for a tooth
中哂